有冇人iphone7 update完個moon有啲位有時冇反應

如題 定係我錯覺？

我用6s 都係呀

用Gmail特別覺 左上角返上一頁有時冇反應

電話禁極刀